有冇人試過中槍

我指真槍 唔係BB彈

有

去稅局包你唔會中槍

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

中過 15J 彈算唔算？

冇人想知呀

俾你老母顏射過計唔計

冇人想知

中鎗就無
開真鎗就試過

利申：係合法地方合法地開鎗

旅行燒槍

係Dust2
仲要比人爆頭

關你撚事

射既根本唔係子彈，係錢
不過真鎗既後座力出乎意料地細，尤其係手槍
各位應該google下手槍點樣用，可能將來有機會用到

利申：唔鼓勵任何人犯法

玩過12gauge，揸得好，又有個靚pad嘅話，後座力其實無想像中禁大

渣㗎淨係燒手槍

咁仲有射散彈，AR-15，AK47，ACR既
狙擊槍咁貴，我射唔出
射完個膊頭仲瘀唒

同你講法一樣，後座力出奇地細

人地講中槍 啲人就答開槍 射鳩自己先答啦

係洪興呀標哥叫我來殺你既

仲話無人想知
我認真想知中槍如果中手腳，
係中槍痛啲定生仔痛啲

中過水槍

中住槍生仔痛d

唔係女人咪答唔到
中槍都要睇咩位，有啲位中左神經線，你唔會痛係會麻痺，好似中風咁

柒咗
假設打落手臂 唔中神經線呢？

戇鳩
乜撚野叫無人想知
中槍都唔講得